去完遊行後 最近電話好似俾人監聽

參加完12/6 9/6
喺金鐘都有嘗試打俾其他在場但唔同行嘅朋友 同sd 訊息
雖然喺網上面一直見到有嗰啲「唔好用八達通」 等等嘅提示
但我因為時間問題而無做到

唔知係個台問題定係點？
（我人仔台）
去完金鐘之後既今日
打俾人嘅時候
未到dodo 聲之前有雜聲同長高音v 聲
係同對方傾電話嘅時候 Keep住有少量雜聲
後來我上網睇左 雜聲係監聽器干擾嘅時候發出

我唔係啲咩大人物
只係平平無奇嘅打工仔
絕對絕對唔值得人去監聽
但係呢個政府乜都做得出
所以想問下有冇人同我一樣
去完金鐘兩日之後 打電話覺得有問題？

有冇師兄都有試過打電話遇到呢啲問題
係個台收得唔好定有機會係對方比人監聽？

係個個電話都有定係一個半個

用whatsapp打電話防hack

推

有懷疑既話唔識換電話？

散播白色恐怖有咩用？

會唔會人仔問題呢

用中移動俾人監聽抵死啦

我都聽到有雜音 講真平時係唔見有！

轉台

轉smartone

去鴨記買張卡用住一兩星期先啦

CMHK?

屌撚有錢咩

今時今日仲用人仔台

中國台有潛水聲講撚左10年

用儲值卡啦,又平